12歲少女嚐禁果！汽旅內「麻花式交纏」 LINE一句「會痛」28歲男友臉綠了

一名28歲鄭姓美髮師任職於母親經營的美容院，並與母親所雇用的12歲少女交往，還曾赴汽車旅館發生關係。少女家人得知她交男友後，便查看其手機，竟意外在LINE訊息中看見「插進去的時候會痛。」驚覺2人偷嚐禁果，憤而報警。新北地院依與未滿14歲性交罪，將鄭男判處3年6個月有期徒刑。

根據《蘋果日報》報導，鄭男在母親經營的美容院擔任美髮師，2018年間母親雇用剛滿12歲的少女，2人進而交往。同年3月鄭男騎機車載對方外出遊玩，竟藉故把少女帶到汽車旅館開房間。

少女父親事後得知女兒交了男友，請同居人的蔡姓女兒關心她，竟在少女手機內發現她傳了「插進去的時候會痛，今天上學有不舒服。」給鄭男，蔡女驚訝之下連忙問少女對方有無做安全措施，並將事情告訴少女父親。

少女父親事後憤而報警，然而鄭男開庭時卻矢口否認2人有發生關係，僅承認有相互擁吻。此外，鄭男還在事發後與少女互道思念，「我好想妳」、「依然愛妳」、「對的人值得等待，即使距離很遠，但是心不遠」等，且還要求對方刪除對話紀錄，而少女也甜蜜回應。

對此，新北地院認為，鄭男明知少女年僅12歲，卻未控制自身私欲而與對方發生關係，還矢口否認犯行，甚至要求對方刪除對話，並且為了自保還要對方與自己口徑一致，因此認定他難有悔意，將他判處3年6個月有期徒刑。全案可上訴。

點先可以移民台灣新北市

並與母親所雇用的12歲少女交往

原來台灣可以請童工

所......

12歲一定好窄

包服務

又中地方

供詞有冇寫要吐口水先插入

青春剛開發的陰道

又係新北

估計得幾條毛，可能男友拔走做紀念

換毛儀式

屌你 d新聞多到好似假咁

先坐3年6個月

咁先3年6個月 真抵屌